IG莫名地disabled...

我個ig突然被disabled
自己登入唔到
但係其他account仍然search到
已經過左兩個星期
每日我都用其他account回報問題
個ig對我好重要
我應該無違反過任何守則
無Warning下就比人disabled

我google過同ig講要話自己被人hack就會有ig回覆
但好似上面咁講
ig從來無contact番我

我亦都見到有人講如果認識係ig/fb入面既人做可以加快解決
有無巴絲曾經遇過呢個問題
又有無巴絲會識係fb ig做既人
如果真係unlock得番會有薄酬
thanks

巴打有計嗎